八方旅人 終於有中文啦

寶可夢 O
精靈寶可夢 X

寶可夢 X
精靈寶可夢 X

八方旅人個名好地地點解要改表達唔到原本個意思啵

因為俾人笑八方雲集鍋貼

準備上Steam

中文再玩多次

如無意外steam應該都同步有中文
大家都係6月7日

Kero旅人

Switch版有Patch update定要買過隻？

patch
update 番就有中文

即買